一百萬人遊行，唔撚聽，二百萬人遊行，唔撚聽，三百萬人投票，唔撚聽

咩柒野政府黎
秦朝都冇咁仆街

日撚日剩係識政治操作
有權用到盡，冇權當有權

根本呢條能樣點會反省，過兩日又岀呢叫人割席。
一個人去到幾能自大先做到

真係好on9

要聽一早聽咗

Push

完全係超級暴政

話之你七百萬人都唔會聽
佢究竟點撚樣做到特首